[忠言逆耳]影響唔到經濟既地區遊行示威有咩大作用？

地區遊行不停咁申請>狗反唔反對都出>示威開始>行離原定路線>同狗對侍>狗清場>示威者走>每次都有手足被人捉>下次地區遊行又少咗人

點解唔做啲更低風險既行動呢？例如每個星期都去啲大型商場示威呢？又一城又得，ifc又得，每個星期六日都係最多人流，最多遊客，示威者去到啲商店會關閘，做唔到生意，一個星期最少賺少幾十甚至成百萬，當一個月最賣得個週末都開唔到門？你估啲店真係頂得順？經過沙田一役就知班狗唔敢係入面放tg/開槍，一放以後仲有人會去？唔驚打中遊客？支催淚噴劑用哂咪無囉，咁撚細支，驚條撚咩？

假如封狗鐵仲好，成個商場最少一日少一半人流，啲商戶會頂得順咩？

唔係唔勇武，但係要用腦，前線再咁樣畀人捉法，以後仲有人會出去咩？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Push

11

12

1.大型商場示威實際容量有限 隨非搞遍地開花 已經文宣層面上到國際 遊行係最基本基礎展示民意
2.地區遊行開始單純為各區支持 遍地開花 如果你話光復屯門 本身就唔係以5大訴求為核心而做 所以你見最近全部核心場地去翻港島 因為已經無咩地方好行
如果你問我 不如考慮下點擺脫單一化遊行好過 要新活動

交通係大家家面對緊嘅最大問題

示威者去到啲商店會關閘

已經FAIL

我地去係唔會關閘

班狗去先會關

廣東道
又近鳩鐵站 商場多
一齊幫租戶搵藉口減租喇

塞爆狗鐵商場就夠 唔好搞9其他

有啲食肆仲會好開心添 因為我哋散咗場之後會好多人去食飯 或者等啲9走

Agree
走去比警察撚返轉頭
今日一整日都唔知做過乜
以後交通封鎖 進場退場 帶gear會更唔容易
以後不如做d更低風險 更有成效既事

老實講依家你去D有經濟影響既地方唔係咁易

會封路 依家最好一定係多線進行 和理非入商場 勇武出面打

。

倒油落黨鐵路軌KO佢

推

其實有道理

Sogo地面一個counter
最小做幾十萬生意
唔開一日損失幾錢